疑似藍絲扮休班警亂打人？

如果真係既話犯法喎

好驚會有示威者有樣學樣
拎警棍打人
千祈唔好學 係犯法的！

推

只有一個方法可以有效打擊藍屍